# Опишите своими словами, как Вы понимаете, что такое обработчик событий.

Взаимодействие посетителя со страничкой является событием (когда он кликает на элемент, вводит текст
и т.д.). Функция обработки этого события устанавливает действия которые следуют после события.
Таким образом мы можем устанавливать реакцию странички на действия посетителя учитывая как именно
посетитель совершил взаимодействие (нажал правой кнопкой мышки или на клавиатуре и т.д.)

Может быть on<событие> - который может вешаться на элемент один раз.
Либо addEventListener который вешаться много раз на один и тот же элемент.
